吊那星！平安卡堂本大學生竟然肥左！！！

早知唔買 m 記早餐
食完肥左成公斤

乜大學生呀

On撚9咁智障都肥得
你點入港大

食十個麥記都未肥

利伸200磅大肥仔

食得多野咪肥左囉